Tesla 1000蚊之約 約定你

恭喜$700樓下入到教嘅朋友 約定你地1000蚊見

不如約IFC/ICC